有無人好中意呢種有啲外太空、太空飛船feel既純音樂？

有無人好中意呢種有啲外太空、太空飛船feel既純音樂？
好似好虛幻、太空科技既感覺好正
以前係啲講關於太空既電影到 啲片尾曲聽到果陣已經好中意聽
唔知有無同好呢？

Halo首theme

正喎手足

不過我中意啲再靜啲既

Star Trek主題BGM
"Space, the final frontier...."

尋找他鄉的故事

god is an astronaut

interstellar

富林太空站

Hardwell - spaceman

2:14

Swish swish個間奏

PSO1

純音樂就冇啦

陳奕迅隻土星環啦

我和殭屍有個約會（配樂）

第5元素,呢套電影好細個果時睇過,好似係小學果時,明珠台成日翻做 。多謝樓主出呢個post,令我記返起呢套戲。

樓主你果段係有人哼音唱出黎 乜撚野純音樂

F91